請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

FCED 左腳

起曬兩隻

又一隻奶共狗俾老鳳撚到ban咗

因為呢隻奶共狗老鳳玩埋用日文追擊